# Calculator
## Bug List
* Кнопка деления и сложения поменяны местами (сложение делит а деление складывает)
* В поле можно поставить курсор и ввести любые символы
* На одной из кнопок курсор не становится поинтером
* В поле можно ввести скрипт js и он сработает например (alert('hello')
* Если в строке есть умножение на 0, результат будет 0 (5+34-234/3+5*0 = 0)
* При нажатии на цифру 7 вводится не 7 а 77
* При наведении на картинку в нижнем левом углу у нее изменяется размер
* Placeholder 0, смещен левее 
* Считаются только первые 2 оператора, остальные игнарируются
* Расчет выражения происходит с лева на право без учета матиматических приоритетов
* Расчитанный результат не самоудаляется при наборе нового выражения
* При обновлении страницы появляется сообщение неправильно написанное
* При первом нажатии кнопки "С" ,поле отчищается, но последняя цифра из поля сохраняется и добавляется в начале последуйщего ввода символов, если на кнопку "С" нажать дважды поле отчистится без какого либо сохранения
